睇完連登仔對熊仔頭新片被刪減既回應真係覺得香港冇得救

我唔係熊仔頭fans
更加對熊仔頭幾套新片都幾失望
但我見到一班連登仔話番佢錯
真係覺得香港冇得救
我唔理到底佢係收錢又或者係自資創作都好
你都係個免費得益者
你所付出只係少少既時間去睇
佢所付出既係佢既心機，想法，同比你多更多倍既時間
就算佢既心思大家唔識欣賞唔緊要，你可以選擇唔去睇
又或者睇完有意見，作出評論都係件好事
起碼佢睇到都可以作出改善
但你班小學雞連登仔
如果你地認為佢拍片唔係自資而係搵贊助商，到最後要被逼刪減內容係佢錯既話
真係只可以同你講句，抵你一世做隻狗

同就算你睇完佢拍得好，有共鳴既片之後，又有幾時係讚過人？
就算你地認為唔值得讚都好
香港youtuber入面佢都算係最有心去拍片，唔通就唔可以支持下咩？
只要做左少少成績出黎就要搵野去踩番低人
其實唔只佢一個，好多初成名既人都係
當佢係一個普通人，你地可以會支持佢，鼓勵佢可以做得更好
慢慢成名到一位公眾人物，就會係唔同方面搵野黎踩
正正因為你班小學雞唔願意比一個本來同階級既人升到你之上
香港人要移民，真係唔一定係要避開中國既侵蝕，仲係想逃離你地班自命不凡高高在上既小學雞

無睇開
到底咩事

Don't make

香港係一個唔適合創作既地方

香港人成日覺得自命不凡，自己做一定做得好過你，只係我唔做
但9成人都係得個講字，真係批評完做得比對方好有幾多個

用把口踩人容乜易，偏偏香港從來無教過欣賞別人

我創作完d野放上外國，人地不論彈定讚，第一句一定係讚既說話
Awesome, great

有時做創作者唔係想你讚到天上有地下無
只係想搵一班會認同自己既人

偏偏香港個個都係踩人就叻
正正應驗黃子華句日日都要睇人仆街

連熊仔頭都屌 連登囝冇得救

wfc

睇完第一段已經知樓主係小學雞
經濟概念係0
YOUTUBER賺錢係計VIEW數
你每睇一次 佢都會多左收益
只不過錢唔係你比 係由第三方代付
同埋觀眾係有"TIME COST"同"機會成本"
成篇文立論都錯哂

班友覺得click過入去佢哋就會賺到好多錢
直頭好似係佢哋俾錢佢賺咁
自然要求多多啦

第一句我唔係熊仔頭fans

下面講既野,成篇根本就係
打手文........

只可以講食得鹹魚抵得渴

never read the comments. It doesn't matter

一針見血
香港人真係好可悲
優越感爆棚但係不思進取

都幾肯定熊仔頭有日紅到其他地方，跟住班友又拜

代各大youtuber多謝閣下既付出,恩重如山

冇LOGIC咪淨係可以打句野以為自己好串
唔屌得YOUTUBER
咁TVB拍垃圾又唔屌得啦, 因為免費既
開電台聽倒首歌難聽又唔屌得
睇波見條友踢得廢又唔屌得
因為免費既 人地都好努力
YOUTUBER憑乜拎光環 做得公眾人物就預左有讚有彈
呢D係賺既錢包埋既

點解興趣就唔可以同搵錢掛鈎？點解佢就唔可以利用自己既表演慾去賺錢？自己既興趣可以有機會變做錢咁有咩問題？
點解成日會覺得興趣同搵錢要分開？您現實失敗冇得追求自己既興趣要打份牛工姐，又要人地陪您柒呀？
您咁講係架，全世界做所有野都有目的架啦。
子華魚蛋論真係冇撚講錯

樓主唔好睇到連登太大啦
成個壇充斥住社會失敗者
好人好者點會上連登
咩都反咩都屌咩都係社會錯
但係現實生活既自己其實係一條廢西
呢班人又自大又睇唔起其他叻過佢勇過佢既人
所以上黎圍爐 左屌右屌咩都反
先可以拎到一絲生存既唯一動力

這就是香港
"欣賞" , 欣賞 事/人/物
從來係香港都係一件罕有既野黎

香港。窮到個腦淨係得錢，咩都係諗錢先
無論從咩角度去睇一件事，大眾既眼光
最終都覺得人地做個樣野，佢既目的只係為左"錢"

其實。。。就單係講創作
錢之外，其實更加想要既係
一份人地對自己既 "認同"

人地"認同"自己個份成功感
係幾多錢都買唔到

冇話唔可以 但做公眾人物就預左有讚有彈

你又有幾撚成功？